[ 暗算 ] 男子在車內被紅纓槍插中，難道得罪了哪吒？

中國安徽省黃山市一名男子，在12月8日深夜匆忙到黃山市人民醫院急診，驚人的是，他的背上竟然插著一桿紅纓槍，由於插入太深，醫院擔心拔出後會大出血，又急忙將他轉診到更好的醫院救治。

據《觀察者網》報導，這桿紅纓槍全長超過2公尺，警消到院後先協助將部分槍桿截斷。至於為何男子會中槍，目前只知道他在上車後被人暗算，有人從車後方隔著玻璃出槍，一槍貫穿玻璃後插入男子後背，至於詳細案情，當地警方仍在調查。（即時新聞中心／綜合報導）

痴拿線

咁入都無死

哪吒 率眾妖害人

Gae Bolg

咁插都唔死？
支槍係咪可以伸縮個隻

大陸嘅家法

竟然醫唔死

風火輪

好撚戅鳩
張相

都未醫

敵将、討ち取ったり！

一定唔係唐家嘅人, 佢地唔洗槍頭都殺到人

笑到標眼水

邊個話無槍頭就插唔入

冇血架？

奪命書生？

原來，這名男子是在8日深夜突然被送進黃山市人民醫院急診，醫護人員一看到這樣的「中槍」場景當相當驚訝、不解，仔細檢查發現槍頭的部分插入背後太深，而且傷勢看起來很複雜，拔出來可能會導致大出血，最後只好先截斷槍桿並讓他趴在病床上休息，直到9日凌晨1時許才轉送到另一間設備較好的醫院治療。

有知情人士聲稱，男子是在上車之後才被人從背後「插槍」，而且還是隔著玻璃直接插進去，玻璃都碎了，可見力道驚人。當地警方接獲消息也前往了解，初步研判案發地點可能位於屯溪區和修寧縣的交界，並以案件還在偵查中為由，拒絕透露更多消息。

而大多數的網友看到照片也都傻眼，紛紛開玩笑說「這是電影裡的情節吧」、「看來是下了死手」、「嫌犯古裝劇看太多？」、「從這手法和力度來看，有點像唐伯虎大戰奪命書生裡用的唐家槍法」；但也有部分網友懷疑可能是造假或是在拍戲。

胡鴻鈞好可疑

諗起一個人的武林

痴撚線

敵將 is doctor lee

正常纓槍都起碼大半架車咁長 咁樣插法咪卡住左條友係架車到

被人暗算

迷信的村莊 神秘的中央 還有昨天的戰場
皇帝的新衣 熱血的纓槍 誰卻甘心流連塞上

哪咤 率眾妖害人

血耗盡

好撚好笑

朱茜 你又搞乜呀

據《觀察者網》報導，這桿紅纓槍全長超過2公尺，警消到院後先協助將部分槍桿截斷。至於為何男子會中槍，目前只知道他在上車後被人暗算，有人從車後方隔著玻璃出槍，一槍貫穿玻璃後插入男子後背，至於詳細案情，當地警方仍在調查。

Cls ,傳說中嘅回馬槍

永在～心～～～～～～～～～～

好正

蟲邊有咁易死，甲由冇左個頭都生存到啦

痴撚線
武功到底有幾勁
穿過玻璃仲要插咁入

中国

真係一日唔死都有新聞

前兩日唔係有單野吹得好勁話幾分鐘已經憑天眼拉人架咩

仲歸功cctv 夠多夠勁

仲唔撚快d 破案

想知點樣係車度出黎

雪姑跟你同床訓

邊q個得罪左方國珊

叫我？

插得太入 血槽發揮唔到放血效果

新安晚報 12月11日晚，黃山市休寧縣警方發布“關於'12.8'故意傷害案件的情況通報”稱，2017年12月8日23時許，該縣警方接到屯溪警方通報稱，“有一男子被紅纓槍自背部插入，目前正在黃山市人民醫院搶救處理。”接報後，該縣警方迅速組織偵查，確定該警情係發生在休寧縣萬安鎮南潛村的一起故意傷害案件，隨即成立專案組全力組織偵破。目前，傷者經轉送杭州醫療機構救治後已無生命危險。休寧警方同時督促相關涉案嫌疑人盡快到公安機關投案自首。

咁都無事

內功深厚
Btw插佢戈個都好勁

暴君心裏感謝神

明知冇槍頭都仲要篤？

方哪吒

點解唔趴曬上去，半趴係度咁攰